{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043031",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493582",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "석산정"
    },
    "text": "石山亭\\n\n京畿道水原市勧善区細流2洞1146-11\\n\n水原で一番おいしいカルビ屋として有名なセリュ駅の美味しい店、ソクサンジョンは1階と2階に計200席の座席数を持っています。 ここは広い駐車スペースを提供し、団体会食や家族の集まりの場所としてよく利用されています。 石山亭は韓国料理カルビを専門にしており、カルビだけでなくヨルムグクス、韓牛ロース、ワンカルビタンなど、様々なメニューを提供しています。 特に豚カルビと一緒に食べる冷麺は本当においしい組み合わせで知られています。 石山亭は11:00から22:00まで営業しており、祝日当日は休業です。 石山亭は伝統的な味と雰囲気を楽しめる場所で、多くの方々が訪れています。 本当においしい豚カルビを食べたいなら、石山亭を訪れてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "石山亭はどこにありますか？",
            "answer": "石山亭は京畿道水原市勧善区細流2洞1146-11にあります。"
        },
        {
            "question": "石山亭の座席数は何席ですか？",
            "answer": "石山亭は1階と2階に計200席の座席数を持っています。"
        },
        {
            "question": "石山亭はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "石山亭は韓国料理カルビを専門にしており、カルビだけでなくヨルムグクス、韓牛ロース、ワンカルビタンなど、様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "石山亭の特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "特に豚カルビと一緒に食べる冷麺は本当においしい組み合わせで知られています。"
        },
        {
            "question": "石山亭の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "石山亭は11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "石山亭は祝日に営業していますか？",
            "answer": "石山亭は祝日当日は休業です。"
        },
        {
            "question": "石山亭には駐車スペースはありますか？",
            "answer": "石山亭は広い駐車スペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "石山亭はどのような雰囲気の店ですか？",
            "answer": "石山亭は伝統的な味と雰囲気を楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "石山亭は団体会食や家族の集まりに利用されていますか？",
            "answer": "はい、石山亭は団体会食や家族の集まりの場所としてよく利用されています。"
        },
        {
            "question": "石山亭には他にも何かおすすめのメニューがありますか？",
            "answer": "石山亭の他にもおすすめのメニューはたくさんあります。ぜひ訪れてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 374
    }
}